新手7k list 求評

主要玩Apex,CSGO,DIVISION 2,DMC5,RESIDENT EVIL 2
Cpu: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 1380
MB: ASRock 華擎 B360M-HDV B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type-A M.ATX M/B
HK$ 540
Display Card: SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ OC 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡
HK$ 1930
RAM: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
HK$ 937
SSD: Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
HK$ 940
PSU: ANTEC NE550C-BR (AN-PS-NEO-ECO-TUF-550) NeoEco2-TUF 550W 80Plus Bronze 火牛
HK$ 499
CASE: Fractal Design FOCUS G MINI FD-CA-FOCUS-MINI-BK-W(黑色) 透明側窗 mATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
HK$ 498

Total : $7123

因為見到買RX590送個三隻game(DIVISION 2,DMC5,RE2)我都想玩,所以揀呢張顯示卡,應該無咩大問題?